續領BNO

有沒有97前巴絲打續過BNO
有咩要注意

本人96年
本bno 2002就過左
聽講要副簽，係咩一回事

『薪火post』BNO 續期資訊(15) 謝絕伸手黨